const data = [
  {
    question: "Quem é o apóstolo dos gentios?",
    options: [
      "Pedro",
      "João",
      "Lucas",
      "Paulo",
      "Nda",
    ],
    answer: "Paulo",
  },
  {
    question: "Qual era o nome da bisavó de Davi?",
    options: ["Rute", "Noemi", "Orfa", "Ana", "Nda"],
    answer: "Rute",
  },
  {
    question: "Quem cortava os cabelos no fim de cada ano, pois os mesmos muito lhe pesavam?",
    options: ["Sansão", "Absalão", "Jezabel", "Judá", "Isaque"],
    answer: "Absalão",
  },
  {
    question: "Quem, pela oração, teve sua vida aumentada por 15 anos?",
    options: ["Ezequias", "Zedequias", "Ezequiel", "Ismael", "Zorobabel"],
    answer: "Ezequias",
  },
  {
    question:
      "Quem perdeu a vida por ter tocado na arca de deus?",
    options: ["Uzias", "Uzá", "Uziel", "Urias", "Nda"],
    answer: "Uzá",
  },
  {
    question:
      "Quem foi a 1ª pessoa na bíblia que realizou o milagre da multiplicação de pães?",
    options: ["Jesus", "Elias", "Eliseu", "Isaías", "Abraão"],
    answer: "Eliseu",
  },
  {
    question:
      "Que nome de criança ilustrou a perda da glória de Israel?",
    options: ["Lo-ruama", "Não-meu-povo", "Icabô", "Zofar", "Nda"],
    answer: "Icabô",
  },
  {
    question:
      "Como se chamava o terceiro filho de Adão?",
    options: ["Cainã", "Enos", "Sete", "Enoque", "Nda"],
    answer: "Sete",
  },
  {
    question:
      "Qual o menor livro da Bíblia?",
    options: ["2 João", "Rute", "Joel", "Judas", "Nda"],
    answer: "2 João",
  },
  {
    question:
      "Qual o maior livro da Bíblia?",
    options: ["Isaías", "Salmos", "Jeremias", "Gêneses", "Apocalipse"],
    answer: "Salmos",
  },
];

export default data;
